六條人命，少女爆眼毀容，換來既係你地一個和理非鳩做遊行！

不如唔好出啦

請泛民左膠打手俾負評我屈我做五毛

咁你想點呀?

兄弟 冷靜

有咩好提議？你帶頭麻包袋未？

咁你有咩高見？

我有同一個問題⋯⋯

請善用起底功能

你咁叻比個建議黎聽下 你make sense既咪做lo

唔通你今晚去暗殺淋病？

見你十個post有九個都係屌泛民同左膠。
其實你想點？

琴日係Endgame咩？
香港人，至少要留條命仔捱到831，美國國會，支国慶
時間流流長，場仗有排打，你驚佢玩唔到眼？

善用不推文功能

樓主以前一直係五毛，講善用起底功能

五毛 分化

分化撚不用理會

一起底就知佢屌和理非屌左最少10日

請善用起底及不推文回覆功能

俾d耐性

呢條真係分化撚黎

#1
瀧野由美仔
•
6m
完全封鎖

認同

可以block了 分化撚

說好的deadline呢？

條撚樣痴線佬黎
唔駛理佢

結果黎睇冇做錯

又嚟 ?

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面.

咁他想點 齋彈又唔比建議 想分化？
818後冇分"和""勇"

歡迎提出建議

你覺得真係可以還眼咩....
還了眼又如何
唔好幼稚下去
現在大局情況膠膠地
有咩高見提議仲好

分化撚 負皮上一頁

不分化，兄弟爬山，遊行、死線、行動升級。
和理非？勇武？不用分那麼細，一齊努力

ching黎緊有排你屌
呢期D傳媒開始帶頭分化,講818和理非受世人所愛戴，勇武手足就係老鼠屎
連登越黎越多分化撚,你留力屌柒佢地仲好

你最叻啦~
#不推文回覆

岩呀，留名睇你有咩高見，你帶頭沖？

琴日係踏腳石

分化撚

咁有咩建議？

衝完五大訴求就到手了 樓主好波

又分化 唔洗理

做野要一步步黎，大家都係向目標進發

絕對唔係尻做囉，尋日泛民籌左唔少錢，夠買個島建香港國 (不過佢地好似無此打算)

點只，609之前一已經日日屌
幾努力出文

一個字 鬼

不犯法、不被補呀！on9仔！

派樓主去做刺客好無?

核爆都唔割，不分化，不互屌

和理非做俾侵侵睇，做俾眾議院，參議院美國國會睇架DLLM

2019 香港人權法案，有你有美國

關你撚事咩五毛狗

咁你有咩高見 冷氣軍師

好撚煩 咪話左星期六和理非一日囉 全世界都agree左你嘈乜鳩

唔撚洗再出分化post喇傻鳩 晒氣啦

你咁勇武你咪去麻包袋幾隻狗囉

又割

唔好推

你地識用不推文未呀

一起底就知你乜料啦死蠢

下下睇instant income, 唔睇investment return
冇得抝🤷🏻‍♂️

和理非同勇武兩樣都要做
唔係話唔做 只不過尋日完全係利好於和理非
和平示威 可以響外國層面拎分數
順便加強埋文宣效果 吊下頸都要回下氣
大家唔好掛住D成功論 打哂飛機就無問題
700兄弟被拉 6條人命 重有黑警還眼....etc
無人會唔記得!

一目瞭然

Sor慣左手勢成日唔記得左 對唔住

分化post

勿做分化撚 不推文回覆

呀蛇夠鐘開工

死垃圾 六條人命 兩隻眼（加埋男老師個隻）俾你條撚咁樣利用黎分化
小心今晚俾真鬼玩阿

又話不割蓆，咁你想和理非點丫？你估人人做到勇武架？

善用不推文回覆

都話咪撚推

講咗幾萬次係民意授權唔好再推

您想炸警署殺林鄭?

此post已完
唔好再推

又block一件五毛 請使用不推文回覆

on9

知喇知喇

其實你咁鐘意衝，你可以24小時隨時隨地自己衝都得㗎

10月1號出黎同你出黎玩多次都仲得
你有你國慶 我有我抗爭

尋日和理 今日勇武都得架嘛 be water呀 手足 唔係話尋日和理完 以後都只可以和理架傻豬

咪分化啦 我地無忘記到 我哋而家咩都冇贏到啊 和理勇武一齊行

你係咪楊芷晴啲friend lol

淨係得個遊行咩？機場呢？圍警處呢？要鬧就鬧政府，屌你老母

不推文

分化賤種block鳩佢

返工了

負皮 但唔屌你住 你諗清楚再開po

有提議就講啦，掂就大把人支持

善用起底功能！
做文宣呀各位

失敗撚，Block

分化撚唔推文功能，即block

打少一日半日嘈乜撚

又係你條煩鳩

若然屬實....

On9

有咩好提議？

善用起底功能
Block
上一頁

知名分化撚

希望連仔收五毛皮

Blocked

剩係批評而冇實質建議係冇意義嘅，下次開post諗清楚先

不推文回覆

收皮啦 你同班左膠嘅 '總之暴力就唔o岩' 有咩分別

冷靜下先外國已經設法幫我地，慢慢升級行動

講好左 曬馬--->死線---->勇武架wo，冷靜炒炒
利申 係前線有次都差啲俾狗咬到

波台狗加三毛

我認為麻包袋比較有效 但我唔敢

樓豬分化

咪撚推

又話不分化不割蓆
前線做咩和理非都支持
和理非做一日你就割？
加上你真係前線咩

你已經係五毛啦

睇到開完之後剩係#11比粒膠
我極度懷疑有咩居心

睇個勢挨到十月冇難度

比d耐性啦。長期鬥爭！

負皮 88

仲要係到follow 狗毑ig

尤佢沉

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

咁你有咩好提議
如果有更好既我地大家會聽

過主啦

咁你係咪想去玩暗殺？

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

做一日和理非都要屌 好想手足比人拉咩

絕不割蓆，保持改進

我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得今日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？佢哋係為咗香港嘅未來呀」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

大家睇唔睇到，呢啲就係所謂既鬼，一直要想方設法煽動你地搞亂場運動

善用起底善用不推文回覆